迖哥肯講自己推左邊d job未呀？

定係人地終止合作扮推job?

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推走晒follower

唔好再關注佢啦

推左d宣傳反送中的job

咪撚再提佢，針對番主線仲好啦